[Old news] [轉美金] 陳茂波：聯繫匯率毋須外國政府同意

Old news 真係exciting㗎
唔好只鞭鳩痕華啦

2019年12月06日(五)
東方link, for ref:

你跟到未得囉

如果淨系針對中資銀行就打擊晒佢地d 美會匯兌換生意,益晒其他銀行添

有基本法,唔怕